上高登叫高登仔，上lihk叫咩好？

大家一齊諗返個名

個post一開已沉

建議改返個郎郎上口既名

暫時未諗到